熊熊慶生穿超辣「事業線比蠟燭長」！緋聞男友現身：被騙來吃飯付錢

熊熊（卓毓彤）日前被週刊爆出與「特斯拉男」鄭旭哲交往，甚至還有已經懷孕10週的傳聞，她事後解釋「近期確實較為豐腴」，但未正面回應是否懷孕，近來開心迎來34歲生日時，不僅有一群閨蜜陪伴，就連另名緋聞男友也到場祝賀，意外成為合照中亮點之一。

在熊熊生日的前一天，就有閨蜜提前為她慶生暖壽，在場的除了有元元（吳婕安）和林莎，先前和她傳過緋聞的男星張立東也在，她開玩笑形容對方根本是「被騙來吃飯付錢」，男方則留言自嘲：「生日快樂，我真的跟你們好像併桌不認識的。」

當天，熊熊穿著藍色小碎花洋裝，胸前大開深V，讓深溝隨之現形，事業線長度幾乎比蛋糕上的蠟燭還長，大方展現G罩杯傲人胸型，被讚辣度破表。

今（4日）正式迎來34歲生日，熊熊在另外一批閨蜜的陪伴之下，前往台中半日遊踩點散心，包括夏宇童、賴薇如和張子庭（庭庭）都到場替她慶生，她開心表示，「今年生日很簡單，但重要的人依然在，不好的已退散，感恩惜福。」

文中，熊熊不忘寫下生日願望，「第一個願大家都健健康康、快快樂樂，長大後才越發現單純的快樂很難。第二個祝大家事業、愛情兩得意，賺大錢是美夢但渴望成真，所以生日願望總是脫離不了這兩個，除了第三個會一直變以外，反正沒人聽到愛講什麼講什麼，也祝9月生日的朋友生日快樂。」

▲熊熊開心迎接34歲生日。（圖／翻攝自熊熊Instagram）

▲左起為熊熊、元元、林莎、張立東。（圖／翻攝自熊熊Instagram）

▲熊熊生日當天前往台中展開半日遊。（圖／翻攝自熊熊Instagram）

想同佢打籃球

張立東究竟食咗幾多條女

打籃球

元元同林莎仲正

張立東必須死

諗起蝴蝶西

見到事業線都知唔係個個熊熊

真係佢黎？

仲有人未知

?

童年回憶

張立東食好撚多女

佢去到邊都係笑大人個口嘅代名詞......

細細個就牛肺

咁撚醜樣都食咁多女

唔係毛嚟嘅咩...

根本就肥腫難分
波係大呀 但整體係肉到爆

蝴蝶西 勁撚核突...